張建宗係咪新版趙紫陽？

可能到夜晚，會拎隻大聲公探望學生，然後被人軟禁

咁撚怕事，收皮啦佢

警察一出信就淆底，冇用！

睇埋聽朝宗仔訓醒點回應員佐狗先啦

鄉事派譴責佢喎

政務司司長張建宗周五(26日)以「暴徒」稱呼元朗襲擊事件中的施暴者，並代表警隊向市民道歉。張的言論除引起警隊強烈反彈，元朗六個鄉事委員會亦發表聯合聲明強烈譴責。

十八鄉、八鄉、廈村鄉、屏山鄉、錦田鄉及新田鄉鄉事委員會，於周五深夜發表聯合聲明強烈譴責張建宗，指7月21日在元朗發生的衝突事件，事發經過及原因尚待警方調查，在調查未有結果前，張建宗身為特區政府高級官員，貿然以暴徒標籤部分人士以及替警方道歉，嚴重誤導市民及打擊警隊士氣，亦無助於緩和元朗社區近日的緊張氣氛。

呢班牛屎佬真係痴撚咗線

可能表面交下功課 枱底好friend

白衫到底叫咩 恐怖分子？國安？ 武警？維穩部隊？

全撚部都仆街黎，冇個好

小肥張係政府撈咁耐
佢做過港督的祕書
你話佢能力差我唔係好信
但佢一定係一個好犬儒的人
即係好聽話
所以佢無可能係趙紫陽
你話曾俊華我就信

咪撚吹奏佢啦屌

無阿爺批准／叫
張建宗 連記者會都唔敢開

克警 黑社會 等比人拉
係中共 雜種拉你

克警就上法庭
黑社會 返大陸受罪啦

撇除政見，無差別襲擊市民已經毫無懸念
當日嘅施暴者被稱為恐怖分子也不為過。現被稱為暴徒，實不過態。

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

佢反正無得坐正， 幫一幫香港政府同香港人， 自己做埋衰人幫你班警察道歉都俾人恐嚇。講真今次我support佢，令d popo露埋真正唔聽話的一面， 你估北京仲會唔會依班唔聽話的狗， 第日一定放手俾新政府清算bobo

無林鄭批准 張先生點會企出黎講依篇說話

趙紫陽咪一樣係仆街冚家鏟，共匪同黑警一樣，冇一個係無辜嘅

曾俊華咪一尻樣咁衰，一樣會推23條，上面有邊一個係真心對香港人好？

張建宗出來滅火
然後黑警同鄉黑屌得最大聲

唔係用選票選出的特首,永遠都會出賣港人

咪吹奏

新版馬丁路德金